偷呃拐騙FAC fitness 連精神有問題既人都唔放過

dllm呢間FAC fitness連精神有問題既人都唔放過
話說我有一個精神有問題既朋友
有一日係荔枝角問路 點知撞到FAC fitness d sales
我朋友都話明趕時間去果個地方
點知比個sales帶左上去
我朋友已經講明趕時間 佢講野有少少問題 係人都睇得出佢精神唔妥
個sales話好快架咋好快架咋夾左佢上去
我朋友真係乜都唔識 佢係一個好守時既人 佢只係想快D走去到目的地
簽左D文件 EPS比錢 企我朋友唔記得左密碼
D sales見到差一步就到手 緊係唔放過 叫我朋友打比佢屋企人
D sales仲抄低佢銀行卡密碼
呢D仆街健身中心等天收 生唔到仔絕子絕孫
你地有無良心 連精神有問題既人都唔放過
你地識唔識內疚 咁多人去哈一個細佬哥
知唔知醜 好心痛
我朋友仲問我：點解世界咁多壞人？要呃人先生存到
我都唔知而家D人D良心去哂邊

報警

報警
告到間公司破產清盤 害過唔少人

依間野真係垃撚圾
話左唔需要都跟住我
做依間野既sales都唔方係正常人